# Piscine-C-russian-subtitles
Русские субтитры для видео бассейна Си. Перевели: ftothmur, cwalder-.

Формат текста внутри соответствует SRT. 
Наиболее простой и общеупотребительный способ воспользоваться моим переводом следующий:

— закачать указанный файл в некоторую папку,
— поместить в эту ;t папку мой файл субтитров, 
— проследить, чтобы у двух файлов было одинаковое название, 
— открыть в программе наподобие "VLC" (она умеет, как и многие другие, прикреплять содержимое файла субтитров в соотествующее место видео).
